美國真係好邪惡

以前個屠殺原住民、對外擴張唔駛講啦
仲有支持啲獨裁者(侯賽因、朴正熙、佛朗哥等)
有時仲用藉口入侵你(波斯灣戰爭、伊拉克戰爭)
干涉南美洲、中東政治
冇問過巴基斯坦直接入去殺拉登
見到經濟上有威脅到就做你(迫日本簽廣場協議)
用反貪、幫禁運國家為藉口同唔見得光既手段對付企業(阿爾卡特、中興、華為)
用老強、cp藉口對付異見人士(斯諾登、阿桑奇)
仲未計個啲陰謀論

所以香港建國後，剷除左中國之後下一個到美國

最邪惡果樣就係養肥左中國呢個垃圾國家

賣軍火搞到人內戰>移民潮唔講啦
以前布殊果期專恰9d小國
派兵打7人無人敢出聲，仲要賤買人地d資源

共狗 美帝 都係垃圾

江湖大佬對外殺人放火無惡不作，至少老婆仔女身光頸靚好食好住。
總好過某啲垃圾冇原則冇底線偷呃拐騙樣樣齊，賣仔賣女迫老婆接客, 對外就大排筳席送錢送酒係班豬朋狗友面前扮大袋。